雖然我唔係方展博，但我想要慳妹

慳妹你係邊

叫我？

你係慳妹？

2015年重播到今年

都仲未搵到

慳妹就冇啦 蒲妹就有

慳妹